唔知令小姐粒lin係咩色？

會唔會係粉紅色呢

黑色，因為冇營養

問棋靈王

聽講出面依家有d護膚品嘅嘢
搽落粒lin到 會變pink lin